聽日唔洗返工，多區會唔會反而聚到人？

純粹想問下

大家唔好咁做，好驚會好多人

唔好呀

唔會，因為和理非已經麻木咗，變返港豬mode